有冇巴絲脫過墨

本身粒墨定痣跟左我十幾年（係臉到）
最近屋企人話好似大粒左
想脫左佢 但唔知去邊間好
見有藥水 激光 同筆
有冇好介紹

自己睇醫生割啦

係頸後有粒脫會唔會好危險？

只可以講唔好 史太祖
脫左一次唔得，加$補做仲有疤
利申:脫個時未有黃藍概念，勿屌

有 手度 先打麻醉再割開粒墨用激光打散入面啲色素 會有陣燒肉的燶味

依個網 300蚊左右
咁平驚中伏

醫生要預幾錢左右
睇到啲新聞要4000左右一粒

脫過,好似用左6000蚊左右

好貴
脫幾大先 我有兩粒 2-3mm左右

去醫院脫？ 有冇話邊間

我係1cm 左右, 所以我係手術割
好似仲有化驗埋粒野

邊間先 可唔可以開名
見好多人搵鍾醫生 但一粒4k
好鬼貴

陳同佳！！你唔係以為你脫咗墨就冇人認得你呀

脫過兩次都係係求其係商場d美容院電死粒墨。開頭電完好恐怖。好似穿左個隆咁。慢慢搽野之後好番。而且無咩疤痕。都係幾舊水電一粒。應該唔洗去到幾千蚊一粒掛？

林鑑興係中環
我係外科咁睇, 佢做手術切

幾年前係啲細美容院用筆脫$50粒 喺塊面細細粒癦
有個傷口仔 都幾明顯 但買啲去印野搽一排就無曬了
照返鏡都醒唔起原來之前有粒癦係嘴邊

係美容院脫，幾百蚊一粒

我係美容院脱過兩粒

搵醫生做過激光，保養期內翻手過兩次，都係斷唔到尾
冇計粒墨太深

脫墨算唔算整容？

想知痛唔痛

脫過3粒 係塊面嘅 10年前脫 家下係淺色咗同細咗
脫完要避免傷口接解陽光